\documentclass[12pt]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{img/}}

\usepackage[spanish]{babel}

\usepackage[letterpaper, width=150mm,top=25mm, bottom=25mm, left=37.5mm]{geometry}

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhead{}
\fancyhead[RO,LE]{Titulo}
\fancyfoot{}
\fancyfoot[LE,RO]{\thepage}
\fancyfoot[LO,CE]{Capitulo \thechapter}
\fancyfoot[CO,RE]{Autores}

\newcommand{\autorUno}{Ugueto, Jesús }
\newcommand{\autorDos}{Gonzalez, Marvin }
\newcommand{\tutor}{Hernandez, Yosly }
\newcommand{\fecha}{Agosto 201 5}
\newcommand{\oa}{\textit{Objetos de Aprendizaje }}
\newcommand{\oaf}{\textit{Objetos de Aprendizaje Fundamental }}
\newcommand{\oaca}{\textit{Objetos de Aprendizaje de Contenido Abierto }}

\title{Desarrollo de un generador de objetos de aprendizaje}


\begin{document}
	
	\input{title}	
	
	\tableofcontents
	
	\chapter*{Introducción}
	\input{capitulos/introduccion}
	
	\chapter{Marco Teórico}
	\input{capitulos/cap1/oacas}


\end{document}
